安慰下小弟好無

2020開始到依家比人帽左三野
安慰又好屌廢柴又好
講兩句好無

good

Bad

同一條女？

巴打你離開咗佢未

一星期一次你都幾威

係同一個女仔

啱啱識咩叫sl

痛到裂開左

即係你地係SL?

定係佢單方面SL你 ?

人地搵

女朋友去搵

比帽你果個係快槍手?
帽得三野你條女/仔都要?

咚咚咚 e ku.....

講完笑, 男人真係唔怕冇女.. 快快飛L左佢.

屌你岸撚鳩鳩食賓周，柒撚懵懵食甜筒！

帽事既 2021前
最多都係52頂帽姐

點解可以比到3次機會人帽你?

31號話想傾下
傾完諗住無野
到啱啱先發現

或者係我從來無諗過 佢會做呢樣野

屌你
你櫻木花道黎？
你死毒撚咋下話
傾下計whatsapp就當人情人？

我地拍左八年

點帽法？
講下三次分別係點

又係d死路程囉 交友app
跟住又約左朋友唔得閒講電話囉

傾下電話就話帽？
你知唔知點先係帽吖 🤣

一係就你on9
一係就你講啲唔講啲
條女已經同人地去到stage5

比人屌同人開房

拍左八年可以係一個原因
但你都要諗下點解
你條女要揾人傾計
都唔理你

咁你拍左八年
拍拖嘅生活如何吖？
夾唔夾？
啱唔啱？

知呀 我平時小開口講自己感受
著緊又唔講 佢就以為自己唔重要

夾呀 半同居囉

Sick leave?

搵多佢一次，中出都唔好飛，令到佢有左先飛

我都有類似經歷
不過我同你角色對調

咁你依家同條女點先
仲一齊緊定冷靜期

你係真心on9定點

叫做一齊緊 其實都係啱啱知

gay

仲一齊你老母咩 似返個男人飛撚左佢啦ON9

Secret lover 秘密情人

咁你分手啦。

有三個女朋友比人帽？
仲有幾多個剩低未帽？
你係人生贏家定係女人磁石？

你咪諗下
依家嘅你想點
講真人誰無過
大家都會有做錯嘅時候

你諗下你對佢嘅愛
係咪可以勝過一切
大過一切先？

自己好小氹佢 又粗支大葉 但係我真係好重視佢

8年應該都準備結婚架啦
搞乜會咁......

佢仲有冇同條仔
有咩嘢contact

其實開始諗㗎喇

我諗無掛

無追post
條仔咩人嚟？

我唔知呀 app識囉

你條女係咪好正架？

有冇條仔張相

走啦
頭也不回

我心目中最珍貴嘅野

唉咪玩啦老友

每個人都會犯錯嘅
你都會冇做好bf嘅本分

可以繼續一齊嘅
但首先你條女要真係
知道自己有錯

咩意思？

Ching你心水好清

痴線 偷食邊可以返轉頭 一定分手

唔爭氣笑左

依家屌鳩柒撚死你呀，笑笑笑

Sick leave

佢知唔知你知呢件事?

咁你條女依家係咩心態

唔分就等你女朋友三次又三次啦
如果你女朋友出去俾人屌又開房, 會唔會係同你性生活不協調呀

又唔可以話冇嘅
不過分手係道理
唔分手係人情

同sp有咩分別？

我真係唔知
都已經諗唔到野

知

正想問
幾耐冇扑吖

我聽過啲人
就算拍左好耐，同埋居
都日日扑

之前上網睇過好似係話sl比sp更多感情呀 關心果啲

喊呀對唔住呀知錯咁囉

同當打比咪錯小小囉 仲學生咩

咁呢一次係咪初犯先？
有冇話點解想出去俾人屌

我信初犯嘅 想被重視囉

結婚就要俾到更多重視你條女架喇
另外你又要睇下自己女朋友
仲會唔會忍唔住上去揾仔
or揾番之前條仔
所以我覺得可以有段觀察期

聽你講咁耐
其實知道你係想一齊番嘅
但你就要諗下一齊番
可以點改善段關係

咁佢做得呢樣野都無重視你啦

你都無錯嘅

唔知可以點 身邊人又講唔出口
就算一齊信任點建立返

有伴侶仲搵埋依啲
懶包裝sl講到尾都係偷食賤人

所以就話要有啲觀察期
係段時間入面
你咪叫佢斷哂啲異性
唔好出夜街
定時同你報到
check手機

我試吓

半冷戰氹返跟住自爆

同一條女三次仲要咁短時間

係自爆先心軟遮

有心瞞嘅果巴我諗打到入西貢

講到尾咪又係為左屌閪

前提係我發現到

佢係咪仲愛你 問連登無用 你自己先知
同佢傾
加油

認同

有無諗過同條女散?
為報仇定係愛,比著我一定報仇

無得頂

咁唔關我事啦